預防疫症傳播

戴口罩！

避開中國人！

洗手！

同埋叫醫管局出嚟交代！！！

Push

p牌點推